熱刺球員集體中毒輸波

英格蘭超級聯賽球隊熱刺（ Tottenham Hotspur）前日煞科戰中，2比1敗給韋斯咸，更緣慳下季歐洲聯賽冠軍盃。一場敗戰，背後原來大有文章，事緣熱刺球員於煞科戰前一晚，於酒店食自助餐集體食物中毒，10名主力球員，包括隊長羅比堅尼全部屙嘔致腳軟，球員帶病死撐上場，結果落敗。球會揚言要控告涉案酒店，索償1,000萬鎊（約1億4,400多萬港元）。
認真當黑的熱刺，上周六在倫敦萬豪（ Marriott Hotel）食賽前自助大餐，豈料到周日早上，球員陸續病倒。領隊祖爾隨即報警，球會亦跟英超聯方面申請押後比賽，或延遲至當日下午6時，但英超聯指熱刺有足夠替補，拒絕押後比賽，球員惟有帶病上陣。英國《太陽報》更指酒店內1名廚房工人，是熱刺死敵阿仙奴球迷，有最大嫌疑。

屌 堅唔堅 個日重注左熱刺

班拿約

06年

屌

20060509/5904075

我都係 我都要告間酒店

過左11年啦,仲咁記仇

羅比堅尼,屌

好想返去06年

westham

食自助餐肚痾是常識吧

望到1000萬鎊兌14都知old news

堅呀 堅過羅比堅尼呀 有佢個名都信

做咩姐你

笑到仆街

TOT